小弟乜都唔識想問下洗唔洗入定午餐肉

驚遲啲要一千蚊一罐

你傻嫁？

sor lo

即係入定唔入

過年前口罩幾錢?

嚟緊應該會有一排唔方便出街食飯
但正常一個月食糧應該都有

唔係幾錢問題, 問題係你想唔想屌閪

手持午餐肉

應該要分散投資買啲回鍋肉同五香肉丁溝下貨

我唔會話你傻，睇委内瑞拉就知。

五香肉丁得大陸貨
豬瘟之後都好少食

咁吞拿魚囉

要呀

我會叫你買定

前排百佳得返梅林牌，三花全部斷貨，你自己諗